{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013373",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002128193?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 시로리조트풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生することがあります。 そして、最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペット同伴可能なペンション以外はペット同伴の場合、入室が拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の宿泊は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 チェックイン後はプールにアクセスでき、個別プールは入室時から当日21時までご利用いただけます。 退室当日はぬるま湯を使用する場合、追加料金が発生します。 バーベキュー場もご利用いただけますし、グリルのレンタルは当日現地にてお支払いいただけます。 また、ペットや駐車も可能です。 さらにルーフトップカフェで旅行の余裕を感じてみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際に人数追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加人数の費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室ができませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外は、ペット同伴の場合、入室が拒否される場合もあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の宿泊は宿泊規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、直火方式で魚や肉を焼くことは許されません。また、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内での娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "チェックイン後はプールにアクセスでき、個別プールは入室時から当日21時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯を使用する場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室当日にぬるま湯を使用する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場もご利用いただけます。グリルのレンタルは当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊や駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットや駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップカフェは利用できますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップカフェで旅行の余裕を感じてみてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 813
    }
}